樓市連續11個月破頂

都預左，我覺得政府唔太敢搞個市，如果搞砸左個市，所有人矛頭直指政府話迫死佢

經過老慒董之後

政府醒左